[HR 入] 遞完信之後返唔過10日，應該賠錢定no pay

話說公司就有位好同事，因家裏各人陸續逝世，需要不停請假

後尾唔知係覺得過意唔去定其他因由，咁就自己遞左信

基於 E 位好同事就實在太不幸啦， 除咗家裏各人陸續逝世，意外又接二連三咁發生
頭暈身㷫、交通意外、感情問題、財產問題等等...

咁因為事情就接二連三既發生，導致到好同事係最後一個月都見唔到我地幾日

請問各位HR 大哥，E 位好同事佢應該係要賠錢比公司定就咁 NO PAY 算？？

*公司規矩：離職需要一個月通知期或者補一個月糧*

今個月同好同事相見好似唔過 7 日

利申：無真正探究過各種意外真假 或者可能係真既 RIP

屌佢老味，食撚曬d 屎
鍾意就返黎一兩日痾下屎 唔鍾意就掉d 新屎係道

下個做到你同事真係三生有幸

我覺得係no pay

扣al lo
無al咪 no pay

咁其實遞完信我返得兩日都得啦，嘜撚野叫一個月通知期唔係就賠錢。
條例又係假架

覺得自己好似做撚左好耐on9仔

以後遞完信去個旅行 得閒就射下波 諗起都舒服

唔洗遞完返到好仲好似隻狗咁

遞完信最大係常識

似NO PAY
HR 除左見工玩尻你仲識咩

垃圾

不嬲係假 辭左就大哂

一直覺得 有返d 責任心 好黎好去

原來得自己on9

handover哂就無乜責任啦

應係係睇，有冇大假，再睇有冇病假，再睇有病假但幾多份之幾既糧，最後冇薪

既然條例都癈 點解要玩埋老豆老母

垃圾公司有薪病假7days 但4月先renew 完應該唔會計曬7days 比佢

好撚想resign 咁so
得閒屌下人

用晒啲SL 佢咪算

爆撚左啦一早

只能答你呢個世界咩人都有如果係真 佢真係終極黑氣石

如果人地之前做到野，好來好去

如果係真 真係要去神交轉運

最弊唔係呢 屎就多
又無交帶